［激多圖］林鄭對波圖

你地係咪痴線嫁？

第一個開就有趣，第二個開就on9嫁

我係入嚟俾負皮的

on9仔抄人條橋

連登仔成日屌大陸抄抄抄
家陣自己開post都要淪落到頭抄橋
樓主正一死垃圾

戇鳩仔